818遊行 特技化妝？

會唔會有特技化妝師
幫部分人化妝去遊行
令到鏡頭影到過往被暴力傷害嘅人嘅傷勢係幾咁嚴重